有冇人係炮台山地鐵站見到

痴線一落電梯嚇死

圖呢

屌 岩岩我見到都嚇到仆街
番到屋企同老母講 佢又唔撚信我

屌我都見到

又黎

D血淺到周圍係，仲未驚完

咩事

男定女

呀叔來，電梯慢慢咁落先見到
仲以為朗豪坊電梯事件再現
驚撚死